抵制TVB : wewa卡挑戰再升級

如果唔知上個post發生咩事嘅話就喺度睇返

TVB 第二大廣告收入係：財務公司

要斷TVB米路，抵制廣告商是常識，而TVB第二大廣告客戶類別就係貸款及按揭公司，當然要爭取佢哋撤回廣告。不過財務公司好難抵制，其中一個大客就係安信，呢排係咁喺TVB賣wewa卡廣告，佢哋成日sell大學生申請，所以可能好多後生仔都有一張，有咭嘅連登仔一定可以參與。

1. 剪卡

已經有幾位手足響應剪卡，但係可惜FB玩嘢，幾張剪卡相都睇唔到

2. Up 上FB

大家剪卡後除咗擺張剪卡相上wewa FB外 ()，
Template：無綫新聞，誤導市民！安信落TVB廣告？不了

仲要擺喺自己status度 hashtag #wewachallenge，再tag @WeWa玩嘢mode，標題寫“安信兄弟資助TVB假新聞，恥與為伍“

3. 大學貼Poster

更加重要嘅係，由於呢張卡係主要sell大學生申請，所以麻煩各位幫手將呢幅宣傳海報貼喺各大專院校嘅連儂牆、民主牆或其他貼得嘅地方度

PDF 高清File:

最好連埋呢張圖擺上去，加強效果

唔該哂各位！

推

撞

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

你search下安信係咩背景就知咩事

gd

黃&藍餐廳list

TVB 死仆街